21:14 狗車已到達新城市廣場

快走
幫推

1/10

有三到四架

push

影唔切相

2/10

3/10

4/10

走乜撚？

洗唔洗咁驚狗啊？

有狗車就要走？

咁 話定大家聽

走你老母

推

ready 新城市攻防戰

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

得啦 大家攻戰啦

同琴日一撚樣
一見狗車望都唔望清楚就叫人走

新城市邊個位有？

手足小心

入面好和平下

走乜阿

壞習慣 成日見到狗車就本能地9秒9 上前線多人又係咁

你咁樣係唔會令我哋驚架

有野狗唔係要打狗還拖咩？

散水撚出現

無連登個頭腦仲清晰

散水狗應當自斃

==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

走咩？點解要走

走乜L?

Push

咪撚次次一見到有狗就嗌走 走得幾多次
班狗笑緊我地呀 郁少少就咁驚
呢d說話睇情況講啦dllm
害撚死人呀屌

咪撚叫現場做野啦
有料就報

點解要走

係商場點解要走

最好佢係入面放tear gad

睇下，冷氣軍師睇live見到狗軍都驚到hihi叫走
去到現場，見到狗車，跑得快過保特

點解要走？
訓撚咗三個月？

走你老母
呢到咁撚多人

走乜

啱啱由譚仔去去, 根本無狗車
生人唔生膽

又走乜？

相?以後俾相o5ok?

散水撚一黎就叫人走

應該有商鋪報警

成日見到狗就走 出黎就係為咗避狗？ 有狗就散？

新城市
主場使驚你

快走？笑死我

想狗雜種死既入黎

走乜春?開花呀

全部人上一層拎制高點封上嚟既路

鬼post?

當然走同唔走係世紀大矛盾

樓主on9? 係商場唱歌9叫都要走?
班狗真係入商場咪撚到佢縮

建議樓主以後唔好出街 真心危險

咁細膽
不如留係屋企

不推文回覆呀
點解呢d垃圾po上到熱門

冇狗嚟新城市啊

利申住沙田

咁撚和理非都要走

屌口號5系用黎叫而係要做
過左甘耐可以進化下嗎

黑警輸撚硬

行街唔比行?唔洗咁驚

新城市明明係主場

不如你話我知 點解要走

拉

走你老母咩 食屎啦散水撚

行街都有罪？

宜家過新城市撚狗

有目的就快去! 快閃!
唔婇鳩對峙